英超有邊個球星係皇巴兩隊買唔到既？

呢十年八年，只要皇巴想要既英超球員，基本都冇難度，就算迪基亞都係差部fax機，英超球星個個搵到錢都要走？拎完冠走既又有，仲有一大堆出到聲想去但皇巴唔show既球星，英超唔係最受歡迎最多人睇既聯賽咩？

傑斯

雲加

謝拉特

ddg

2&b

Agger

呢5屆都冇英超隊入過R連決賽
馬體會，祖雲達斯都入過兩次

你係頂級球星你都想更上一層樓贏歐聯啦

基迪拉

Lord ben

我禾

鏝嘅人 一日哥狗係度 除非佢 唔係都唔會賣走

唔要

華迪

連加特

米奴列

安

Kane
Mark my word

普巴比巴塞搶都搶唔到

呢個真，隨時鏝個中東佬轉頭買返鍠疤啲人

修夫基

哈你格硬黎

仲記得夏天果時英格蘭足球先生馬列斯送埋上門都唔要

費托

朗尼

全盛時期既朗肥，林8，謝4
基本上真英人都想係自己國家踢
碧咸都係被迫去皇馬

屌，搞錯，係拿鐵斯

始終曼既歷史地位比巴皇高

邊忽高?

懦夫雲

串撚到

曲線啫

夏殺特 沙拿 kane 迪布尼 大衛詩華 史達寧

迪基亞

認真，阿古路
果陣疤買唔到佢先買蘇9
皇就成日想買佢但都無買到，唔肯定係咪買唔到

有傳過皇要牙路，但牙路真鏝

巴皇要嘅
以下都會仆到去
夏殺特 沙拿 kane 迪布尼

大衛詩華 史達寧 就算吧啦

呢堆除左迪布，全部都係皇巴真係要既都買到

踢阿記想去曼學人講忠誠

唔好on9迪布尼點會走
佢喺英國買左樓同埋講明為左剛剛出世小朋友唔會轉會

迪布尼首選係拜仁
但佢去鏝就已經講明唔想再轉會
小朋友要有穩定環境成長

牙路踢馬體喎

呢啲野錢作怪嘅啫
你估下樓都包埋，又勁好褔利佢會唔會去

同鏝核心講錢

迪布尼個case可以參考華拉堤
如果佢想走拎冠軍，鏝會拎4億出黎買人陪佢踢波
迪布尼夢想加盟既球隊係拜仁，拜仁邊有錢搶佢

sorry講漏左，迪布尼全家係利記fans

Lingard

自從尼馬單野之後我都唔再信咩人唔會走

叫佢老母黎踢

世三好大機會係下一個 如果皇馬真係想要 應該又留唔住

牙朗小花囉

巴都忌憚曼城巴黎，皇馬真係打橫行都得

當年走果陣已經同球會反左面

lingard
因為佢一早已經係皇巴贏盡所有
你貼錢比佢 佢都唔會再返去

kante

山齊士

岩岩續左約了

小器到

kepa

Lin 2&b

kane有d難講
好似落撚左降頭咁 人工又唔高但又勁愛熱

米希達恩

感覺係佢覺得自己仲後生，可以再留係熱多兩年睇下帶到熱去邊度

世3

摩連奴和謝拉特，你能想像這兩個人一起合作的場景嗎？近日謝拉特在接受採訪時便表示，球員時代，自己曾經有機會在摩連奴麾下效力。摩帥去任何一支豪門，都曾經邀請過謝拉特，但最終都沒有成功。

實際上，謝拉特曾經一度接近離開利物浦，轉會車路士，當時車路士的教練就是摩連奴。談及這段往事，謝拉特說：「摩連奴曾經嘗試簽下我，在我的生涯里，這應該有那麼5-6次吧。其中2次發生在車路士。之後他去了國際米蘭和皇家馬德里後也曾經嘗試過簽下我。我的確可以離開利物浦去不同的球隊，去為摩連奴效力。但是我從沒有這樣做過。」

最柒既就係謝4 懶係想做one club man
點知個冠軍比佢自己冼走左 最後球會又唔要佢
佢根本就應該贏完r聯後個一兩年好走啦